有冇絲打好鍾意講野

同我講 我唔識講野 我負責聽

我好鍾意講野
只不過我唔想同你講野

睇錯標題.... 有冇絲打好鍾意講淫野

唔會嫌麻煩

無

絲打嫌你麻煩呢

我

pmed 好悶

睇黎個個都好沈默...